如果我係賊...

咁正既機會我會每日辛勤工作
走之前掉底支伸縮警棍
班狗肯定會話「無可疑」，查都唔撚查
儲夠本，去秦國招兵買馬起個字頭，再霸個山頭
再黎後宮三千
爽YY